發現蓋清R到一千蚊！

請食牛什拉

職乞

派錢果個係蓋ching
下面5個都係
做媒交戲姐唔洗太認真

1000蚊都唔夠我地隊crew食一餐

咩狗糧要貢貴-.-

月入幾多 想轉行
利申有bot留名

炒乒乓波房練習先

Ok

恩靜=g

蓋清我想要巴力模型

單挑囉

ok sor
我錯